如果你個仔第一次識講賓周，你會點算？

頭先喺地鐵，有個女人同佢啲三姑六婆講，話佢個仔小一，第一次對進佢講賓州。

個阿媽係佢咁打個仔，打到佢唔敢再講。

其實識講賓周，有乜問題。。。個阿媽都痴線

抵打啦

gay兆

可能佢個仔冇？

𨶙𨳒閪𨳍𨳊，賓周吹氣球，小學要識啦
吹撚漲

都可能係

同佢講，個條唔係叫賓周，係叫𨶙 ！！！ 唔𨶙好讀錯。